告急幫推立法會 勞工界需要大量手足入會

點解冇人講，就快夠過截止日期5月2。 勞工界係最有機會可以搶返黎，但前提係你要幫手入會。 大家快d上去入返自己界別既公會，冇既就開返個

推